[MEL] 有冇人讀緊monash?

喺Caulfield Campus讀緊 一個講廣東話既都識唔到

有冇人相認

Ching喺邊個campus

Monash Banking Finance 撚係到

一街都係講廣東話wo當然強國話仲
BTW,出外國好心就講人地話啦

Caulfield?

Yup

其實 我中學就過左嚟 已經講咗好多年英文 而家好掛住廣東話姐

Ching你今年year幾？

算叫year 3

我由讀foundation到走住咗10年

你身邊多唔多香港人？ 我讀accounting一個都冇

以前應該都多香港人讀喎

好多
黎左7,8年

咁好 我真心一個都未見過

tg 我啦
:ktmro

一直都咁多嫁啦。就算少香港人都多東南亞華僑都係講廣東話。
一係你無朋友。完

join HKSA

Monash HKSA 好廢

廣洲 或者馬拉講廣東話既 我都識好多
不過香港廣東話親切啲啊嘛

如果我喺呢邊有香港朋友 就唔洗開post la

聽人講好似坤錢？

好多19活動
Join Mel U 個個好過,雖然都係好19

巴打 我都係accounting 求相認

利申: year one

想相認既 可以加我

有冇人都係住hall？